侵侵造勢vs拜登造勢，一邊人群洶湧，一邊仲衰過尖沙咀busking

估下邊邊人多？

推

[美國總統大選] 盡可能唔好信poll，但信造勢大會嘅現象

#35 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

4年前已經係咁

呢個先啱

好詳盡

四年前咁先衰，太多silent voters